午餐：19112017

贊gaga
你估咩嚟

是炸x炒飯嗎弘b

酒樓煲仔飯

貼好D 相可以嗎 ?

eat shit ma

鳳爪排骨飯？

係呀 wen hua B

係要影到咁衰